有無人試過iPad os sidecar 去mac os 畫圖順唔順？

同wacom比點比？

如果 Wacom Cintiq 一定輸，wireless 點都有 latency

如果 對比 Wacom Cintiq 一定輸，wireless 點都有 latency

好似有得用cable?

e 係喎，咁應該可以減好大 delay
上網睇親啲 review 用wireless都甩甩地筆，如果好快嘅話

會甩用唔到喎，app store 係咪未有得試iPad os ？

未，暫時得班 tech reviewer ，大部份人都話反應好快 (即使佢哋係用緊無線)
而且 iPadOS 13 支筆由 20ms 減到去 9ms，我估行wire都唔會差得去邊

不過用得 wired connection 都應該要行 USB Type C 嘅 iPad Pro 先夠快

一定唔會

佢個type c 2.0 頭黎， 只係物理口type-c

竟然係咁，為慳錢？

用黎呃人佢地有進步

好似係3.1 gen 2 wo

點會2.0呀痴線
過野好撚快架

自膠 原來係條原裝線2.0 部機個頭可以上3.1 速度

未變 Type C 嘅 iPad Pro 都已經係 USB 3.0 啦 (用盡兩邊 lightning pin)
點會變 Type C之後反而 downgrade 2.0

3.1頭離，唔係2.0

係, 係衰在無整埋 thunderbolt3 落去